做人真苦

好想呃自己有將來
做d咩就可以點
但原來從來都只不過
係坑渠底
隔住塊坑渠蓋
坐井觀天
人生除左每晚睇搞笑電視
真係冇咩值得開心
現實太苦
要消除呢種苦
唔係口頭噏一兩句話解決就解決到
到付出左努力左
仲衰過未解決個陣
就好似俾人打左一鎚咁
想講d咩又好似唔知想講咩咁
久而久之就放棄

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！